你知道嗎 喜歡刀劍的都不是壞人

我由吹水台按入來
以為係講真係一把把果D刀劍

係